唔好再講沒有暴徒

想講好耐
一開始句野係「沒有暴徒 只有暴政」
回應緊「撤回暴動定性」呢個訴求
唔知幾時開始錯吓錯吓變左沒有暴徒
屌你老母邊撚度冇暴徒呀
啲催淚彈橡膠子彈好似唔撚洗錢咁掉
四五個人圍住一個冇反抗力嘅大棍大棍毆落去
布包袋例牌瞄要害
一個新屋嶺打到三十幾個人骨折
你話我知呢啲唔撚叫暴徒叫乜撚野
同我記撚返住
唔撚係冇暴徒，暴徒個統稱叫香港警察(+滲入嘅解放軍)

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

*一開始句野係「沒有暴動 只有暴政」
自膠一打

全民皆兵，破釜沉舟

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

同我推上去
武裝起義

自推五次
因為比較minor

推一

推二

推三

推四

推五

解散警隊 刻不容緩

我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

On9啲人話黑衫係暴徒啊嘛

咁但係唔撚係冇暴徒吖嘛
只係暴徒唔係黑衫義士吖嘛
俾咩膠呀你

冇俾膠
全世界講慣左依加先黎改
你改到咁難
廢老港豬Iq會高到知當中意思咩
佢地只會認為黑衫義士係暴徒
沒有暴徒只有暴政只有黑警

明明一開始就係沒有暴動
難咩啫清

啲廢老一陣話黑警沒有暴動咪死

喂也

呢句應該係口號

佢地有腦 香港冇港豬

你都啱